" Vim color file
" Maintainer:    Alex Klinkhamer <grencez@codelove.org>

" affects tabs
set bg=dark

hi clear
if exists("syntax_on")
    syntax reset
endif

let g:colors_name = 'grencez'

hi Comment      ctermfg=red
hi Constant     ctermfg=magenta
hi Special      ctermfg=darkyellow
hi Identifier   ctermfg=yellow
hi Statement    ctermfg=yellow
hi PreProc      ctermfg=darkcyan
hi Type         ctermfg=green

hi Underlined   cterm=underline term=underline
hi Cursor       ctermfg=black ctermbg=yellow
hi lCursor      ctermfg=black ctermbg=white
" CursorIM
hi Normal        ctermfg=lightgrey
hi ErrorMsg      ctermfg=white ctermbg=lightblue
hi Visual        ctermfg=lightblue ctermbg=fg cterm=reverse
hi VisualNOS     ctermfg=lightblue ctermbg=fg cterm=reverse,underline
hi Todo          ctermfg=red  ctermbg=darkblue
hi Search        ctermfg=white ctermbg=darkblue cterm=underline term=underline
hi IncSearch     ctermfg=darkblue ctermbg=gray

hi SpecialKey   ctermfg=cyan
hi Directory    ctermfg=cyan
hi Title        ctermfg=magenta cterm=bold
hi WarningMsg   ctermfg=red
hi WildMenu     ctermfg=yellow ctermbg=black cterm=none term=none
hi ModeMsg      ctermfg=lightblue
hi MoreMsg      ctermfg=darkgreen
hi Question     ctermfg=green
hi NonText      ctermfg=darkblue

hi StatusLine   ctermfg=red   ctermbg=white
hi StatusLineNC ctermfg=black ctermbg=grey
hi VertSplit    ctermfg=black ctermbg=grey

hi Folded       ctermfg=darkgrey ctermbg=black cterm=bold term=bold
hi FoldColumn   ctermfg=darkgrey ctermbg=black cterm=bold term=bold
hi LineNr       ctermfg=green                  cterm=none

hi DiffAdd      ctermbg=green ctermfg=black
hi DiffChange   ctermbg=lightmagenta ctermfg=black
hi DiffDelete   ctermbg=lightred ctermfg=black
hi DiffText     ctermbg=cyan ctermfg=black

